[溫室小花大鬧奧脫福]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[564]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

波圖比啲把握力黎啦

沙拿又無事

咁都搶到

聽日獌狗和都切jer

Dele 都坐

Ali都傷埋

哥狗個目標又可能比熱狗踢走左

全隊最冇用

預備聯賽

咁咪好唔撚想佢咁多冠 拎英超算啦

話曬都巴塞人丫

曼城專注英超
利狗專注歐聯

唔同聯賽就唔同架啦

係就好

竟然換多個前鋒出黎

哥狗個問題就係臨場變得好慢
個套開波就會用到完場

波圖真係幾廢
節奏慢到
唔知我以為佢贏緊

輸得算少

曼抽中應該都係55波

咪比猁狗踢得咁輕鬆啦屌

冇人讚樓主topic改得好？

算啦 抽籤嗰下都預左保送架啦

對狼隊都打唔到55波啦

太早失波
阿奴球手球又唔吹

老實講唔知佢地做乜
最尾都慢慢猜
燒味都唔試

Rose係咪想紅

波圖有幾下反擊一比人迫就回後
好似會食左佢咁

最尾斬都唔斬下
但又放個大黑鳩係正前

最理想係熱贏歐聯兩場
鏝係聯賽贏熱報仇

Delph比肥普屌

好矛
不過打隻賤種都幾過癮

一掌打埋去心都涼埋

條死鏟正宗巴西雜種狗
又矛又成日扮無辜

係就好呀

心諗換sane kdb仲有得追既 結果真係換 但88分鍾 換出黎踩下熱刺新主場d草

鏝今場都mma

鏝輸一場已經哥狗前哥狗後

同唔換有咩分別

好似打摔角咁

事實打雙防中+馬列斯=無威脅
牙路係禁區入面 連波皮都掂唔到
除左射失12碼個球

有幾時唔叫佢哥狗

連美斯今場證明自己先係真正嘅美斯

有得出再講

支持

而家作客更衣室咁似以前主場個個既

廢老幫巴塞拍片

點會無？
個個領隊都同佢上曬契

頭先個同事同我講，聯賽踢得閪，就好有機會攞r聯

啱啊
熱刺扲歐聯

官方講效力過兩隊條片，剪左敢帥插水個下

個標題

但佢叫買曼

伊巴迷摩
你班友趕走摩蛇

傾收咧？

好似係
咁MMA真係有機無前四

無佢，熱狗先識贏

又好似係
我記憶係無佢連續兩個杯出局

屌，鏝對熱一定要贏英超個場

好驚猁狗後上

熱晉級歐聯 對我地有利d
咁消耗 熱跌出前四有可能

直情拎硬英超啦
星期六過埋轟有機會全勝到季尾

唉

佢出返黎之後連續幾場失分, 本來有機爭標變爭前四

無Kane，老孫Carry
有Kane，一齊唔Carry

Marcus Rashford is closing in on a huge new Manchester United deal. The starlet, 21, has asked to United to give him Wayne Rooney's old £300,000-a-week terms.

Homegrown hero Rashford wants to stay at Old Trafford and he is now expected to put pen to paper soon. (Mirror)

福仔都叫緊300k, 不過鏡報就聽住先

就讓~R冠~隨風~

而家都係son carry啦
連續兩場都有波入

踢都未踢就咁多人開po抽水

300k咪撚畀啦
Lan

今晚又要捱夜睇
9點要訓了

100%既波洗乜睇

輸咗咪喊

好想玩玩梅西

你含撚啦，見到你含撚都無味

今晚3點

今晚準備俾人456

✌🏻👹✌🏻
大佬寧今晚有咩絕招對付美斯呀？

憑咩
比人誤傳話佢知美斯有咩弱點，都急住澄清啦

你畀人玩就會

Totally no mood

屎波唔派膠咪出黎認屎認屁囉
俾人撚到喊咪又潛返落地核

今晚終於有歐聯睇準備好輸幾球未

d教練都幾撚搞笑 75分鐘後落後一球 88分鐘先搵兩件 玩乜撚嘢

仲得閒笑人
聽日等比人笑到深潛地核啦

今晚都唔敢出公海了

驚咩啫出面已經笑定先

準備睇我曼456巴塞
Lkk同拉豬各兩粒

今晚都係早d訓..

上定潛艇

熱刺勁撚到

曼區重未有人為今晚大戰賭J
曼區已死

顧掂自己先啦

預撚咗輸 唔俾笑得人？

上次打psg捐錢係我發起

某會員連J林鄭都要走數

對住林鄭張相j
腦入而諗住女神唔得咩

假曼

如果馬250k, 福350k都唔過份

次回合先啦
首回合唔好輸咁多就夠

點解?
頂多一樣價

Hehe 再見了

on9

牙傾都係200K

要搞返薪酬架構, 唔通要清哂而家班人
睇黎又有排柒

英人+後生2年, 只係想講馬250k完全唔撚值
但係250k都係傳唔知真假

+青訓

唔清人之餘仲要續約續得合理

Fred響朵戰👹

陳晚蘇蛇帶左史隊去開記招
上契了

Lanshford !!

躝舒福特

躝還躝, 唔好揸車

痴撚線 未成熟既球員都咁柒貴人工

基本上係唔賭波，今晚都買500主勝G持下我曼

要補返之前俾少咗嗰份
差唔多啦

咪係，就算比你買到包皮返黎
都要時間磨合，仲要未必適應英國生活
睇下Fred

fred 連球王片都唔知有咩好 J 既情況下已經比左五千萬去買

300k 係講緊世界級球星人工
福仔一線都未到啦

唔好咁痴線啦
上年我哋英超亞軍 今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連300k都俾唔到
捧隊波捧到咁孤寒咪撚捧啦

mike！

咁fred可以睇多季既, 今季當交學費啦

今年英超6弟

獅子開大口
[black]LAN[/black]

蘇帥和史摩寧共同出席今天的歐聯新聞發佈會
當記者問史摩寧如何阻擋美斯時，史摩寧表示：與美斯對決是種享受，放馬過來。

奇蹟係唔會發生第二次

被強姦不要反抗, 試著去享受

上住水先, 今晚之後又要潛唔知幾耐

睇住你對小兒麻痺既閪手

買左0:5波蛋

gun

今晚真係睇唔到點樣唔輸
又要睇得2成控球既波

今晚其實唔出MARTIAL 最好 ...
出LKK 同福仔 打反擊就算數

出多個中場塞下位好似好D

福仔 LKK
POGBA 麥湯 MATIC HEHE
SHAW ICE SMALLING DALOT
DDG

又黎球迷陣自廢兩翼

講真朗隊真係比少左
勁又勁好多, 靚又靚仔d, 計埋以前比少左
300k太少

死守零反擊

翼乜鬼, 有波就一個直線啦

其實-6羸左巴黎已經好滿足
今晚預左張開腿比人雞姦

9成又係對PSG咁縮晒落黎 有波就鳩斬比佢兩個自己黎

收得300k咁少都肯踢, 肯定係真曼

輸少過三球當贏

係咪要買定疤嬴波
應該都係深夜閪波唗我時間

梗係睇 睇埋呢2場下年無得睇

今晚頂住死守唔好比巴塞破左個主場不敗就心足了

Clean sheet當贏左

我覺得反正球會有心重整薪酬
點解要讓步
不如信我地嘅領隊會點樣同未來dof重建啦
個核心問題都係木撚唔好再掂咁多野
專心搵贊助啦

根住ddg pogba叫600k

屎波派膠大細 中位數 6.5
大 2.08
細 1.89

唔縮點打 一個美斯都扭幾個

蘇蛇按手之後 好多場條後防d空位多到呢 今晚實俾美斯so9古狗丹狗玩撚死

史摩寧：知道對巴塞時笑了

【Now Sports-體育】人人都說巴塞...

Now 體育 -

Mark死美斯

兩回合輸少過10:2收貨

睇你仲笑得幾耐

對psg咪破左

會員同球員一樣咁on9

3412啦
lkk ford
p6
shaw matic hehe dalot
是撚但3個

He乜鳩
傷呀

呢句說話完全為你度身訂造

中場又要睇歌王表演

不過歌王踢歐聯好似對版好多

希望出lin正選都唔好出fred

正式上任後未破

Son真係好正，不如叫星爺r佢過黎

lin vs messi

出邊個都456

始終要被破。。。。

今晚曼聯贏波，我直播對住林奠打飛機

有冇手足可以捨己為人 今晚然波就拎條撚出黎畀會然撚xxxx我含

唔找嘅數 開黎做乜

二線料個個拎高薪
真係勁嗰啲又唔肯開高啲，俾人高薪搶，先至係問題

打901算啦， 橫掂都係輸，塞晒係後面輸少兩球當嬴

上面講緊巴塞未係奧脫福贏過咋嘛

我

贏波嘅話 小妹可以幫咁多位手足含

[KUMA出品] - 蠢蠢欲動的軒達臣 | Royce Sports 曼聯.費格遜 | 球迷世界 - fanpiece

如果鏝對熱叫MMA，好想知呢場叫咩？

點睇手足係公海俾人屌打緊？

爵Lin

係爵連先咁得閒理阿狗隻小學雞, 嗰條友仲出哂名弱智

好似好耐唔見會然撚羊
唔通做左文員仔

是但啦屌

講緊巴塞未係曼主場贏過波

對psg之前未試過主場俾人贏2粒
今晚不如輸夠3粒

希望啦

今晚贏波我扮山狗隻狗叫

咁係因為我曼隔幾年先踢一次R聯姐

你唔洗扮啦

咁益你
你成日都咁做啦

一野撚曬佢地成班歐霸仔

疤塞把握唔到今次機會, 又要等返十年八年

講波資格論其實好撚on9

美斯呢條變態佬點解好似越黎越屈機

佢不嬲世界盃之後果季就上返力嫁啦

佢做0仔渣

今晚輸比巴塞都唔洗深潛啦 當今球壇有幾多隊真心夠巴塞踢呀 你話輸比中下游就潛姐

我地曾經都有條屈機變態佬, 不過人地疤塞識珍惜
我地就咁放走左佢, 仲要笑佢肥西

最近5場輸夠4場，夠唔夠資格潛？

主要係手痕想撚鳩嗰班一激就嬲嘅傻西

feel到聽日出街會勁多巴塞波衫
曼迷全部深潛

睇第一句滿有同感 以為你講阿朗
睇埋第二句

曼聯既阿朗邊有曼聯肥西咁屈機

咁又係 雙料足球先生啫 點夠入球紀錄保持者咁偉大

當年靠佢入波先唔使俾人炒蛋

其實肥西炒A米4:0嗰場真係好勁

D finishing

唔好咁痴線啦
上年我哋聯賽亞軍今年講緊衝冠
你哋班友同我講連巴塞都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

曼聯既阿朗係勁,不過佢去到蝗馬先真正進化到屈機變態佬

又嚟

真 仲要主場未輸過俾死疤狗

巴菜今年都跌左d
對攻可能反而有so

對攻既買定客其他都得

有屎波喺後防死守都輸硬

in何蛇我信

我哋條防線二線頭都唔知有冇

個人估計
會好似次回合對psg咁
縮後，有機會就fifa跑狗戰術

乜撚野叫超級重金屬壓迫

咩叫重金屬壓迫？

今晚輸波就反so9

多數都係架啦, 有波踢上去俾馬福連跑狗

然後好似上次主場對鈀咁 上半場傷曬

懷疑摩佬

今年已經贏左阿朗同包皮
Bring on Messiiiiii

壓迫又唔等於對攻wo

壓迫都係一種防守, 等人地無咁易用波, 個人覺得係易過泊大巴
泊大巴要摩狗國米果個人腳先做到咁有系統, 仲要反擊一下到位

壓迫利狗上年都壓到曼城皇馬, 但利狗d 人腳又係唔無限氣,
仲有泊大巴其實都好攰, 11年決賽mark到d 球員莫哂

超級重金屬壓迫

扮工好撚悶

hehe 肯定左出唔到?

依d 草裙舞垃圾 唔出都吧

我地開紀錄先wo好似
比梅西撚晒李雲迪
好彩宜家有史摩寧世一中堅神之子啫

咩呀
巴狗入波先
呢球我地追返1-1

✌️👹✌️去左邊

對面入先 然後追平頂到半場
下半巴狗表演

費sir係呢場手震定係之前嗰次決賽

世一中堅神之子
乜鳩稱號黎架

十分嘔心

咪就係2011年輸3-1呢場囉

佢痴q左線

見到又有人吹奏愛字頭都唔要，敗走美職既肥西，又係時候貼圖

ching好勤力

ching新曼子?

點睇都係迷西勤力啲
個個post都吹到朗隊成地精

敢帥表情動作幾正, 係略嫌浮誇左啲

懷念敢帥

終於可以試下

係 想知呢個討論區邊個話到事 入會要同邊個申請

今場冇手足集氣？？？

1. 撚羊斷賓周

啱啱開始睇曼聯, 有咩要注意?

記住著名會然狗餅係偽毒

枉我平時陪大家一齊叫春
25

2. 大佬屎波寧自爆

敢帥演開特技片內心戲係差少少

幫佢含到斷

有家室學咩人叫春, 念在一場手足我平時已經唔屌你老婆

有家室唔可以叫春咩, 擺明家庭崗位歧視

尊重老婆啦

結婚之後放棄哂啲女性朋友啦
仲唔夠尊重咩

買$500和$1000客情感對沖

馬會點解無史摩option完封梅西我一定all in

All in完輸到冚家剷跳樓 曼區一天都光晒

你跳先

反屎&屎迷人人有責

順便反埋沾狗

沾屎都係屎

美欺散步唔mark人

原來今晚歐聯4隊伊巴都踢過

贏硬

唔知幾多姓家奴

今晚球迷陣
馬福廬

苦戀注定難

今晚點名

最憎啲男人唔專一

呢個真

但係你有家室都仲要叫春代表咩

雲達沙今晚都三家姓奴

頂唔緊啦

寧願背負駡名，都要同大家共同進退

今晚贏幾多都係無用 去到魯營都係要比疤炒返咁多球

池中無魚.....

收據

今年最後一場歐聯主場

當全世界都以為一隊贏既時候。。。。
中過幾次伏唔敢買

btw 支持曼聯

有時清醒 才是錯誤的開始

今晚曼聯贏波 捐$200 比奧比斯

曼聯今晚贏波嘅話：
1. OLE蘇B克查 - 捐$200 比奧比斯
2.

大家集氣

上次班友找左數再講la

上次佢地無找數 天父爸爸今場一定懲罰我地

無找數之後, 4場輸3場

係我錯 有勇氣賭J Lin慶祝動作 冇勇氣找數

今晚我估比數會係
3:0!

我曼可唔可以唔好再係sns度放d打J片....
過埋今晚...更加柒

唔J歷史仲有乜J

你仲7啦
未踢打定輸數

屌你老母想點撚樣 最好今晚屎波俾美欺撚到一棟都冇然後聽日就唔撚洗見到你

吹奏都有個譜呀大佬

史摩寧依類係剋死美斯，睇開西甲就知

今晚ddg失波唔該即lan

屎波真係由心底覺得自己係世界級中堅
由佢對美斯嘅言論 再加埋排mu best 11陣容加自己
Feel到佢係真心以為自己好勁 但現實廢到67

假嫁messi個news

過埋今晚史摩寧完封你都唔好蒲頭啦豬兜

個時追和以為有一絲希望，點知係SM開始

找哂

續多一年都好

呢位就真曼但雞肋

去西甲養老算啦

過埋今晚屎波要入醫院醫創傷後遺症

細緊喺press con剩係講
It is a challenge to relish," he said. "This season I have been lucky enough to face Ronaldo and Mbappe. They are challenges I relish and players at this club relish, and I say bring it on."
唔好睇中文媒體加鹽加醋就屌鳩球員好嘛
唔通話自己一定比美斯完爆

真, 如果佢有其他長約, 大家都好

無朗隊唔知點踢

馬達應該好岩踢巴
曼留不下你

好驚美斯俾史摩防到喊

上場對狼隊我好有信心
點知...

今晚有咩網睇

個球仲要offside先

訓醒未呀

朗隊引領攻勢，靚直線One Two再射入

班辣殺今晚肯定又怯場

主場都怯正廢西

蘇蛇主場好似仲廢

鈀...

今晚全隊同我lan

點解可以畫到咁L靚

棄權3:0

對上一個雲達沙輸完俾疤即刻lan咗

小花入果球遠射，射中間VDS都撲唔到
垃圾

坦哥

臨訓上黎留個名
聽日準備潛到落地核

youtube又出新片翻j打鈀, 我宜家愈黎愈不安

今晚破到蛋都收貨

誰曾話報仇魯營太輕易

曼市雙雄如何留得住

陳晚鄰居豬波

今晚輸少2球當贏

史波Lan!

果場美斯屈到仆街
李奧 維迪 孖bit夾佢都夾唔走個波

見到官方係咁J歷史就知今場輸撚硬

Agger

爵lin好型

笑死人咩

好肉酸

唔知睇唔睇好
唔想睇住我曼俾人456

今季歐聯主場唯一一球就係樹入嘅

學雜種咪得 兩邊捧晒

作為一個魚拉突 咁既比賽真係得啖笑
講真咁同直接宣佈曼晉級有咩分別。
令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先美斯,唔好玩啦 小花一棵，白lin零封
蘇亞雷斯,,如果係全盛時期就有可觀性(不過算啦) 我真係冇睇過回曬塘既牙蘇..宗師半力夠WIN,又零封
最後一個丹乜春,我連名都唔記得 我地出羊is ok,又零封
加上我地4大尖刀 福仔,馬仔,普巴,渣古 加上關鍵王全能到仆街.. 根本大炒,,,,
贏就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家4強見
P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

佮!

Lan出R聯

Solskjaer on Pique: "Gerard, i used to play with him. I played here in a Reserve final. I scored, Gerard scored. Kieran McKenna scored i that game! Not sure if that tells you how young I am or how old he is. He came as a young boy, we had a lot of belief in him. He was maybe unlucky, he came here when Vidic and Rio played here so he didn’t get the chances he probably deserved. It will be nice to meet him again, hopefully we can make him feel old, and not me young."

McKenna

今晚史摩寧係戰犯我幫晒所有手足含

春望巴 好番未呀

個球頭槌連美斯都過覺得自己最靚入球係個球

舊年羅馬都得，我地都得

一陣人哋又話我假膠

Btw好返，有食血清素，轉緊期去政府睇

乾冰

頭鎚？

成班無志氣球迷自己踩自己台

仲有4粒幾鐘先開波...

有冇手足捧曼又捧疤
你地咩心情

一陣美斯通屎波渠 鍾斯鳩彪防守
我曼要俾人456

要拜山哭喪返去搵你老母幅相

唔係住manchester
驚塞車

肥閪ho ball

我
邊邊贏我都開心

去完西藏返黎了

人妖

睇私家先？

美斯狗
搵羊撞撚死你

森巴 我都想去有咩要注意

連美斯都得啦

我收兵果陣你朵都未起呀小朋友

咩叫碧基？Lingard 話你知咩叫青訓

係，貴到爆！

Mourinho: “United this season was capable to win against Juventus and against PSG why not to do it against Barcelona. Barca will be aware of that, will respect United and Old Trafford. Messi will want to leave his footprint in a mythical stadium.” #mufc [RT]

摩蛇back

我有預感lin會福將上身

希望唔會俾人cap鞭

摩狗帶縮哂入老母西
控球率20%
36射入輸3球

會唔會唔記得食藥幫我含個陣咬斷我條撚

真假美斯鬥法

歧視呀

冇，去前一個月食鴻景天
搵個好司機包車 會帶你蝕少好多錢，行少好多冤枉路
其他執生
係深圳出發就儲定一大堆一蚊比啲仆街喇麻香油錢 佢地話有得用信用卡/微信/支那寶比 個啲好撚大咬 一比比50
都係個句 執生 當地啲人咬外國人咬得好深 你識普通話 華人樣就好好多

daddy
respect

仲有真假蘇狗

加油呀 巴打 條路應該仲未行完

奧脫福只可以有一個so9
佢就係我地既牙sir
蘇亞雷斯滾出奧脫福！

副作用煩囉

不過ok，發現老媽子好錫我

種族歧視evra

2個so9一齊lan

原來真係得小妹係絲
其他都係扮嘅

咁你幾時畀我屌

邊到搵好既包車司機
鴻景天咩黎架
諗住坐飛機飛到成都再轉機去拉薩 唔知會唔會中高山症
係咪一堆一蚊是必須架
你玩左幾多日

有男朋友

有男朋友都可以畀我屌

屌過了 臭既

你屌過淋浴露樽？有香既？

廿日左右
我覺得一蚊必須
鴻景天你google 下
你問我 我一日都答你唔晒
你有心去真係要上網做好資料搜集再plan 行程

送一張冇filter 既相 比你 靚到癲

我都係真絲

摩爸b

會然 古天牢(#29952)
揀好今晚做邊隊球迷未

會然?
狗都不如既垃圾

我曼輸波慶唔慶祝好

聽日day off
可以安心睇波

巴塞輸波應該哭波喪定慶祝好

喊完再慶祝

830

上半身疤下半身獌

好啦真心好靚 唔該哂 巴打先

咪jer啦

SO狗

屌 記錯09年個場

Ander Herrera will leave #mufc at the end of the season. He has agreed a contract with PSG worth close to £200,000 a week #mulive [times]

#mufc are now looking to sign up to two midfielders this summer. Saul Niguez and Declan Rice are amongst the top targets #mulive [times]

Lan

Lander Herrera

唔洗 西藏好玩 但冇涼沖好橙

笑撚死

All in 左巴
今次真係賺錢

好想去好撚靚，plan左幾耐
不如出遊記

開波未呀你老尾

200k 3年
Thank you and wish u all the best

開波幾分鐘美斯先屈機入一球
曼聯幾下反擊無功而還
巴塞越踢越輕鬆 控制節奏完半場

下半場中段史摩寧送12碼
巴塞領先兩球 開始放軟手腳
臨完場前連加特-6追返一球1:2完場

小弟今日牛一
希望紅魔鬼今場生性

做乜鳩

事實我地俾唔出呢個價，人地油王當散紙，唯有祝福佢

快手搞撚掂ddg
佢個態自從傳續約唔順利一直都麻麻
有小感今晚又派大膠

反木了

BBC : Ander Herrera set to leave Manchester United for Paris St-Germain

Herrera死全家啦
走唔係問題 但係呢個時候 大家爭緊前四 歐聯
影響軍心

樓下又有手足

不了 冇咁好心機寫文
都計劃左大半年架啦 真係好閪靚

諗起半年前個個都hehe真曼 續約冇問題

得返兩個月完約
呢家唔傾幾時傾轉會
你唔屌木狗成年係到做乜鳩

爭歐聯？陪跑炸

點解20萬鎊都唔肯比

真曼隊長material

又幾似學友

真係走祝佢好運

Thank you herrera
Wish you all the best in France

咁就唔好講到幾愛曼聯
最後咪又係為錢出走
佢咁既工兵都要20k
本來走都算 好心就收下口 唔好係傳媒面前透露咁多啦

simon stone都報埋

依到啲盲撐靴黨可以轉去鈀post了

Herrera呢個月 同曼傾續約個陣
已經幾次同公開傳媒講 話psg搵緊佢
我諗唔明佢仲有咩值得曼迷尊重

Pelle: 做乜鳩

20萬鎊周薪我寧願買個後生d 番黎喇

戰術執行力高 有化學作用 一線中場
from 迷靴黨

20萬緊係寧願續jones smalling啦

買人咁洗既錢多過人工相差果部分啵

今時今日仲邊有真曼 都係講金唔講心

都已成定局 仲嘈嚟做乜

華西

最重要係真曼（後備個陣見到入波會打牆慶祝）

38秒趕走謝狗

下個post thank you hehe
起碼落場同你出盡奶力
為人工無乜好屌，除咗木狗

30歲咁嘅料都有人出200k三年
咁你好難怪佢嘅
有錢收有保底冠軍

source?

btw有無手機lin無嘅唔起身了

講真 真曼180轉變 真係好撚sad 唉

今時今日真曼真係易做

仲好 唔洗搞亂薪酬架構 d人變咗高薪on9

真曼！

講真去另一個聯賽，為錢為冠軍都無可厚非
呢個年代無乜one club man 㗎喇

講真hehe 踢咁多年都無乜邊段特別出色既表現俾到我地睇 最多話佢係一個稱職既squad player
係咪真係值得加成倍人工俾佢

山狗一個已經夠啦

真曼有激情點點點

咪又係走

打包埋山神啦

其實曼中場人滿為患，29歲hehe咁多年係度。
個人認為同馬達一樣值得專重，覺得hehe都唔想阻同類型球員上位⋯特別現時有麥湯、連格特、彭利拿⋯

咁就真係真曼喇

成班反轉豬肚 我屌

成就黎

其實lingard今年都27嫁喇

點人滿
變相今個夏天一定要入兩件中場
爆炸狗之前又走埋

hehe搵到好工就祝福佢啦
怪就怪木狗點解夏天唔撚柒續約

咪就係
之前hehe乜都無怨言
宜家走就變地底泥 食屎啦

Fred, McTom, Pereira, Pogba, Matic, (新中場)
6個人就咁睇其實係夠，但質素就

係咁架啦
鬼叫之前成日吹奏到話又真曼又隊長材料

屌佢老母
拖到最後人又走 錢又收唔到
一撚早十五萬續可能都仲好地地
木狗死全家啦

低潮期出走
獅子開大口
影響軍心
都有人撐

其實啲中文翻譯太撚on9
成日加埋啲個人情感演繹
變到個個好多口 又中文好勁咁

點樣影響軍心？

又睇唔睇到木仔無誠意留人先？

同埋依家好似啲報紙佬個個指撚住我地黎寫
寫到我地乜都好撚衰 想我地死咁

換佢rabiot

170k 3年約我覺得對一個29歲球員好有誠意

實要好高人工

我好懷疑木狗有無出到呢個數

大把跟開曼聯既記者都係講緊170k
可以自己google

話佢反骨嗰堆 出過黎返工未？
試下代入就會明

唔好比傳媒吹到上腦
佢地都係打一份工
自己僕心僕命為球隊
點知高層冇誠意續約

畀一個新嚟嘅人 50萬週薪
自己嗌高多少少都滿足唔到 咁咪走囉
仲要自己曾經係最好員工

咁啱又有一個offer
滿足到人工 又有杯攞
如果係你 走唔走先？
唔好唔記得呢一份係佢最後一份大約

新潮文？

落場搏盡無hea踢，場邊仲激動過落場嗰班。球員生涯咁短，有大約應該走啦。 球會趁機會搞返人工架構，希望唔好又入件水貨

無記錯之前傳巴狗簽佢嗰陣好似係170k per week

山狗齋坐 無50都35啦
你做同事 會唔會比較先？

要屌就屌木仔
屌hehe嗰堆唔知有無返過工

咁唯有講人各有志，祝福佢啦

咁而家球會咪想整撚走山狗囉
想整走佢擺明球會就想重整薪酬架構囉
錯一個 之後就唔撚理啦 係錯錯撚晒落去啦咩

上年迷山 今年反HE
等睇出年FRED擔正之後 今年班反HE 好似上年班迷山咁潛撚到落地核

出年fred擔正
who needs herrera

我諗木狗趁機搞返人工架構先，
而家傳緊ddg要350k，福仔要300k
之後普巴隻肥鬼肯定叫500k
咁落去都唔係辦法

牙fred有得擔正先算啦

咁就係木仔柒左無得怨
唔知屌hehe做乜春

講到係曼迷想踢走佢咁
邊個做主動你知冇

都唔值，仲要咁耐冇踢過波

hehe,mata 都走的話會唔會影響埋ddg
我估ddg就算唔走都一定企硬叫價

我撐hehe都覺得170k真係俾盡，再多既話之後續約實奶野，真係點都要忍痛一次犧牲下

一早同人續約，洗撚２００Ｋ，最憨鳩都係木

笑緊J佢真曼未來隊長咋

你睇上面
唔止喎
仲屌佢好耐無踢過波
唔知仲以為返左去摩9時代

一定會影響
no doubt

都算放左信號會執人工架構
膨脹得太勁
但山神必須走
唔係hehe犧牲變左白費

條氣唔順既係...上年爆炸一樣拖到最後,叫高人工出到去無人肯比
曼聯,木仔你走去續
成班英撚,咁既人工出面英超無人會肯接貨又走去續
唔計山呢個要爛在手裡

到最後因為以上既錯, 一個出去有價自己有用既hehe反而要棄

續鍾斯同屎波 好似都有170k(唔肯定)

對面出古天奴唔出丹比利都好少少嘅

有陣容喇？

木狗戇鳩都唔係第一日既事，而家要執返自己搞出黎啲屎
山狗嗰度多數都貼人工差價送走，前題係有球會要佢又肯去

無記錯兩件加埋先差唔多呢個數
當買兩本英國護照囉，本土丫嘛

2點呀

緊張

貝碧story
個女幾正

要續約就咪拎smalling jones講啦
佢地兩個有本護照係大撚哂

仲未撚計 迪基亞未續約
Hehe Mata走 ，佢離心實會更大
到時又free走埋個 top 5龍都仲得
個老母閪木狗係唔撚係唔使為操作轉會失敗而負責任呀

BBC : Ander Herrera set to leave Manchester United for Paris St-Germain

有無人話我知咩事

你自己打咗出嚟

站起隊波角度睇 無可能唔續hehe
站起錢角度睇，屌你老味曼聯搵錢有幾撚難呀屌你老木

hehe唔續約轉會去psg囉

唔好講咁多住有冇link

次撚次我地買人 傳到好似啦 最後險簽/比人截糊
到我地放人 傳左幾下 以為無事發生 點知係真

特廢

442

無馬迪？

大碌右中場

有，伊巴正選

仲Young

又fred 你老母咩 你擺個純左翼好過啦

Fred

matic連後備都無，傷左

留明等睇FRED又自爆

頂 想睇馬仔

呢度大撚把人撐佢呀

唔明點解dalot搶唔贏個右閘位
我寧願打番442好過 一係你就出馬仔 肯定會恰到對面右閘位

咪同巴黎嗰場一樣 不過p換咗妹

Fred
今鋪真係蘇狗啦

下屌啊 走先

出兩個控唔到波既係中場同前鋒
想比人中出30連發

右閘無人用咋，大碌推上一格
華西同大米失蹤

DLLM 蘇狗lan la

其實唔用羊既話可以點？大碌打閘又冇經驗
夏天要買隻閘就真

羊lan，霸住個右閘位又要俾人放題

唉 feel到完場呢到會好靜....
反fred會潛晒水....

Young Fred lukaku

442左中出返馬仔唔好？-.-

Barcelona XI vs. Man Utd: Ter Stegen; Semedo, Piqué, Lenglet, Jordi Alba; Rakitic, Busquets, Arthur; Messi, Suárez, Coutinho.

牙fred完封美欺

Hehe 未好返？

DKLM, 成班英人二打六就加薪續約
有用嘅就亂鳩咁黎

hehe
Welcome Saul

大碌打閘點會無經驗更可況無經驗係咪就一直唔用得

Hehe後備都無 執得locker

冇Lin?

fred

馬迪傷左？

Hehe 馬達唔續既都ok
但唔該買個23 24歲既
唔係屌撚爆木狗老母

Yes

走人唔出啦

有預感mctom超水準發揮

佢好明顯鍾意推Dalot上一格啦
或者佢想2個都出，防守多個人手

報哂新聞啦

有預感牙Fred一陣又騰雞多次

唔撚想再見到咁多英撚啦

出鳩陣 做乜撚嘢 放棄爭前四？

下年又有6場r連踢
唔爭在呢2場

關前四咩事

強陣

有預感妹或FRED紅牌

諗下隊波有咩人先

除咗我地 邊有隊會歐聯留力

唔出P仔Lin仔係咩2c

Young 紅

專注聯賽囉on9

有預感迪基亞又派膠

定律嚟

出廢特 今次仆街

打巴黎咪又係咁出
對巴塞係打反擊架啦

對面西超放緊狗，點出都得啦

VALENCIA TO JOIN ROONEY AT DC?

Out of contract at Manchester United in the summer, Antonio Valencia appears to have endorsed a transfer linking him with a move to Wayne Rooney’s DC United.

Smalling 會俾人通坑渠幾多次

Thx Valencia

lkk會入波 信我

會，最後1:6

睇黎季尾都要thanks好多人

個場冇人換姐
卡古要上位了

Memphis Depay has decided that he wants to quit Lyon & thinks he has proved himself enough to return to a top 10 European club; "murmurs" that Liverpool are weighing up a move if they lose an attacking centrepiece, according to L'Équipe

good bye 華西

出廢特都唔出P

P打華西都試過踢442左面啦

出陣未

matic又做乜撚 後備都冇

呢場正路都係咁出啦

華西竟然無攪紀念賽？話哂都係老臣子

傷

咪同打psg個反擊陣一樣 仲有pogba
有咩問題

433 定442
似433喎
我地對巴黎係442喎

好似話摩佬教lyon

好似話會搞都踢咗10年

應該係未搞啫
踢左10年一定搞

應該遲搞姐

如果今場梳/羊攞黃牌 下場作客好似要停賽?

433 定442呀

好混亂
明明覺得我曼輸硬
但個陣又好似好強
馬會又開得平半盤

幻覺嚟

442啦 同打阿狗個陣一撚樣

邊個左邊？pogba?

yes

似岩岩接手個433多喎

估下幾多分鐘失波

Thx Woodward

Lyon 有冇咁多錢俾魔佬燒
等多陣三度教車算把啦

Thx Sanchez

30秒

3分鐘
廢特控甩 SO9搶完直接單刀橫傳 美斯空龍入

如果佢教到Lyon成功挑戰PSG霸權真係反底

巴塞控球率會唔會90%

Hehe馬迪仲傷緊？

頭十分鐘我地6成
之後巴8成啦

mctom motm
you read it here first

學友又見到你

等睇撚羊比艾巴瘋狂插入
10-0不是夢

He he 被傷姐。。。我估
都走人，雪埋一邊好正路

右路放題

諗下好啦

睇盤應該不敗但個陣出到咁好無信心

歐連無盤睇架啦好似琴日曼

中場人滿喎 但又要出呀fred

P

見到廢特都唔開胃

出fred好過p 防守好啲
p除咗修咸頓嗰球都無踢過好波

無分別 兩個都無踢過好波

牙fred對巴黎幾勁==

有冇人有準備定LINK睇波

mu app 352

3??

好緊張啊

仲諗住有奇招
會好似費SIR咁出JONES MAN MARK

馬迪唔傷都唔好出啦

以為會出Rojo做秘密武器

羊屎冰

更放題

又出羊

自己click

玩個英撚陣玩上癮

見到fred 就唔撚開胃
d傳波呀防守一啖砂糖一啖屎

砂糖

無廢連有廢特

出fred都係想專心俾佢做搶波工作 即hehe個位
hehe而家唔會有狀態架啦 唔出都正常

mct就應該上場打得唔錯 又入埋波
sob講過聯賽對狼隊個場既表現 會影響正選陣容
睇黎都係想俾個獎勵佢

佢上次對PSG好有火

好撚眼訓

好眼訓 仲有半粒鐘

大家頂撚住

yes 所以打防反冇hehe同馬迪下 出佢都冇計

踢咗幾個鐘波 攰到仆街

仲出fred 今次真係so9了

點名時間！
唔係度既都要lan！

我唔想lan

熊一隻

Lm

老婆奴一隻

早！

有無acestream link

屌，好撚眼瞓
點頂到5點

開波就唔會眼瞓

屌到完場

可能頭十分鐘已經訓得

點會無盤睇 琴日鏝回飛回到七彩 回到轉埋盤都高水

啱啱訓醒

Fred
佢啲控球對疤只會出醜
係英超對下遊都踢唔掂 對疤

邊有，一向平等

深夜波

留咗隻西字

作為一個真曼，就算輸幾多粒都要睇到完場

瞓先

希望fred好似上次psg咁既表現

上半季對中下游對面都踢到疤咁
而家原班人馬對真疤

熊餅有冇LINK睇波牙

有冇LINK

希望嬴唔到都唔洗輸

留名睇小花強姦我曼

你個名

希望福生生性性

屌你綠帽狗

牙fred醒醒定定

贏波我自含

贏波我一個禮拜食一百個咖哩海鮮合味道

贏波聽日射波

出個咁嘅陣諗住贏疤狗

冇乜幾可再打美斯

無諗住

今年有2場

輸波聽日都射波

一條心，撐渣古。

輸一球當贏 小花俾下面

好現實，和波當贏

主場好似冇咩氣氛咁 搞下大banner等等嘛

成隊垃圾到 贏撚到巴狗咩 屌撚定先都得

有冇手機link?

Fred屌打Arthur

上牙

得近球員通道有 仲要咁細塊

上footybite

普巴今場好上力

你班友醒d啊

得一忽..實力弱過人就要靠第12人

點解HEHE 後備都無？

因為續約問題出都無得出？

聲稱傷

有冇LINK 呀 ACESTEAM

應該堅傷

Glory Glory Man United

有冇 ACESTEAM LINK??

起身睇波

[url]feac43b08066b8e3f6575c598aa8d8a5234de959[/url]
spanish，好撚順

hehe好黎好去
從來未見過佢hea踢or有咩唔好既傳聞
respect

YOUNG同FRED....

梳完封梅西

好緊張

加油啊

退出歐聯 就不必打美斯

哨牙蘇狗LAN！！！

進軍歐聯原來殊不易

為了專心英超的賽事

有馬仔都唔出

蘇柴個黑眼圈好勁
係咪日日通頂諗點打巴狗

Goal!

雙閘有黃

福仔爭氣d

似係晚晚通頂玩FM

有線係邊個台播？搵極都無

呢條中場線對比返對面嗰條

any link?

贏疤方程式

616

656

上場fred 咁都有正選，so sir 都幾好野

性感中場

牙妹醒醒定定🙏🏿

665/616

醒醒定定呀你班撚樣

都無人用啦
你仲想點

無得睇 lin vs messi

明知輸都好緊張

肯出麥湯同大碌有驚喜

又係3中堅？。仲未柒夠？

532

百屌成才

so9

俾人sm到無時間睇電話

dalot左

古狗同蘇狗

有冇人數到4-3-3左幾多場

屌佢老味，隊波轉左三手去教 中埸後防燒銀紙都未執好
吹撚脹

已泊大巴

好似delay好多

對面巴塞啵冇計

比牌啦頂

紅啦屌你老母

咁快送角球

var 紅啦

梳中堅

咩事 我delay 好多

岩岩起身

咁都冇黃？

咁都冇牌

我估福會入

黃牌都無

黃都冇？

球證垃圾到

黃都無？

麥湯呢下醒
btw黃都冇

簽到

yellow?

咁都無黃

OK收到風準備比人黑

隻腳高過fred都冇牌

一個人牆咁串 =。=

點解唔黃

牌都無張

一個人牆咁寸

好彩羊都冇

一個人牆咁串既

隻腳舉到好撚高都無事

福仔差D

羊隊熱血

球證話一開波唔黃得

會唔會牌都無

試球證底線

羊又黎料...

羊

羊又申請黃牌

羊 d 飛鏟

羊真係

撚羊上場先紅完，係咪又要玩野...

壓得咁前

食屎啦羊

羊係咪玩野

想休息都唔使咁

Hehe傷？

點解係達洛左

諗住提早收工

屌你老母，三中堅咁撚易失位

左邊SHAW 定DALOT 防守呀

又失位

有冇acelink

大家都試底線

撚羊又想提早收工

搵羊比美斯撚咩

大家又準備收負皮

羊收皮未？

差d單刀

btw古天牢喺邊

去留巴區

界外球都唔識開

疤狗真係個個都影帝

Pk咁撚快

疤狗

個form 好似幾好

仲以為福仔可以好似b朗咁爆贏

P6今日幾好喎

達洛治 唔係右中場咩 去撚左左閘位

GG

嚇能死

一定係大巴等突擊 唔夠人搶中場既踢法一定係咁 等機會啦

好在

嚇撚死朕

球證好波

死唔去

好彩

Offside?

呀雞(曼)頂住呀

白lin包曬

好似冇越

有var

好撚彩 咁快

屌

冇啦

4424

無越

屌ON99

開心咗一分鐘都無

咁撚窄都輸

goal

算啦，呢球抵輸

人地幾輕鬆

輕輕鬆鬆

廢到

冇了

小花個走位同俾波真係球皇級

玩撚完
美斯真係好撚勁

咁都可以空哂傳到

咁樣吊入面都得
邊個包曬

shaw

唔撚該 呢張相置頂

咁快............

幫埋so9破歐聯入球荒

VAR好波

唔夠打喎完全

完啦 訓醒啦

羊包美c先

點off呀搞笑咩

輸Shaw

Smalling果然mark實咗美斯

輕鬆收皮

Shaw明明有望到都冇去Mark

作客入球

輸多兩球訓教

撚羊包撚曬

Gg

輕鬆被屌打 波都搶唔到

白LIN..

OG

撚羊hea

咁快一粒，點頂到完場

算喇 羊係原罪

好明顯吊入黎包曬個個柒頭on9啦

可以出定次回合集氣list

訓得

大屠殺開始

輸少當贏

疤狗慣用招
蘇狗企定個越位位，等小花跑完先接應

輸shaw唔勤力mark

shaw望兩野又唔跟

仲要望左2,3 次

Shaw避開左...係咪怕手球...

影帝講緊布斯基喎 做乜鳩咁多人唔識

估計半埸可以放大家去訓

次次用3中堅都柒

仲用乜撚呀

你干地牙？

3中堅 抵啦

蘇b玩埋啲濕鳩三中堅陣，呢球就反映到個三中堅根本未夾熟

節奏太快 跟唔切 巴d傳球穩到無咩傳失

屌你老尾
想比人炒幾多粒
出聲

咁樣縮法，巴塞踢得咁輕鬆，分分鐘有排輸

做乜尻

往好個方面諗 我shaw入波

好彩對巴黎咁攻佢啦！

比疤猜到傻

小花係美斯?

比人SM

戰術要穩守先唔係問題
問題係守唔穩

都冇逼過人俾人任傳

作客

BLOCK 撚左個古天牢佢啦

作客點搞

睇下pk派唔派膠嚟報恩

跟本你唔清走後防班垃圾
唔好再講咩爭冠軍

曼冇得踢迫搶啦 冇hehe 冇lin
成隊活力都唔太夠

希望好好睇睇，主場入到波啦

屌咁先比牌

應該1-3 / 1-4

高薪續曬約啦

影帝照計已經紅左

Delay好多

牙fred咪行埋去射罰球啦。。。

準備屌你老母

今次俾妹妹射得唔得

依家先有牌，影帝賺咗啦

仆街，jones 呢啲仲加人工續撚左約

牙fred

有馬達 呢兩球罰球就真係有機會

影帝條撚樣

點解係FRED射 咁撚遠

射乜鳩呀特廢

屌波皮都掂唔到

撚羊浪射

牙妹咁禮讓比歌王射

點會比佢射 重要唔係大位

作客魯營一定無得打

巴狗地獄主場出哂名

shaw下場88

梳

Shaw咁都黃

成班都唔撚識打3中堅

仲要用

食屎狗

你地咁快嘅

fred young

shaw咁就yc

Shaw停賽

呢下比牌又嚴咗喎

蘇狗躝啦！

Shaw out of the second leg

Shaw仲要停賽

So9打咩3中堅呀

Shaw第一次就咁都黃
球王係唔係唔掂得？

羊咁都屌？
唔射比人反擊好唔好

下回合又打少件

係